.. _trang-bi-trung-lau-ngoc:

Trùng Lâu Ngọc
==============

* Tỉ lệ gây Tê Liệt đối phương, kéo dài 15 giây.
* Tỉ lệ gây Tê Liệt đối phương, kéo dài 20 giây (Chân Trùng Lâu Ngọc).

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/trung_lau_ngoc.jpg
     :alt: Hình ảnh vật phẩm Ma tôn Trùng lâu Ngọc

     Hình ảnh vật phẩm Ma tôn Trùng lâu Ngọc, có khả năng gây tê liệt mục tiêu 15 giây.

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/hieu_ung_trung_lau_ngoc.png
     :alt: Buff hiệu ứng Trùng Lâu Ngọc gây tê liệt đối phương, kéo dài 15 giây    

     Buff hiệu ứng Trùng Lâu Ngọc gây tê liệt (ma tý - hình buff giống thanh kiếm màu xanh dương) đối phương, kéo dài 15 giây. Buff này giống với buff của :ref:`trang-bi-trung-lau-quy` (vì cùng là Trùng Lâu hộ phù (ngọc bội)) nhưng thời gian ảnh hưởng lên đối phương nhiều hơn, lên đến 15 giây.

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/chan_trung_lau_ngoc.jpg
     :alt: Hình ảnh vật phẩm Ma tôn Chân Trùng lâu Ngọc, có khả năng gây tê liệt mục tiêu 20 giây

     Hình ảnh vật phẩm Ma tôn Chân Trùng lâu Ngọc, có khả năng gây tê liệt mục tiêu 20 giây.

* Giá thị trường: 10, 12, 15 triệu đồng

Ma Tôn Hồn Vũ Đổi Trùng Lâu
---------------------------

* Trùng Lâu Giới (cố định) & Trùng Lâu Ngọc (cố định) có thể đạt được bằng cách dùng 255 Ma Tôn Hồn Vũ và đổi tại Tô Châu - NPC Lương Sư Thành.
   
   * Trước phiên bản Cuồng Chiến Thiên Hạ: Ma Tôn Hồn Vũ đoạt được từ hoạt động Bá Giả Thiên Hạ, chiếm lĩnh thành trì thế tộc.

   * Kể từ phiên bản Cuồng Chiến Thiên Hạ: Ma Tôn Hồn Vũ đoạt được thông qua hoạt động Vấn Đỉnh Thiên Hạ - Bang hội liên máy chủ tranh đấu.

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/trung_lau_gioi_ngoc_ma_ton_hon_vu_to_chau_luong_su_thanh.png
     :alt: Trùng lâu Giới và Ngọc đổi bằng Ma Tôn Hồn Vũ 

  .. figure:: /tlbb_static/hinh_anh/trang_bi/trung_lau/trung_lau_gioi_ngoc_ma_ton_hon_vu_to_chau_luong_su_thanh_2.png
     :alt: Trùng lâu Giới và Ngọc đổi bằng Ma Tôn Hồn Vũ 